老老實實，咁多人周圍係街拾到猫bb

老老實實，我日日係屋企樓下周圍巡，連野貓一隻都唔見。

但係我經常係網上見到人拾到貓bb，到底條街係咪真係咁多貓生bb,其實係咪貓媽媽去左搵食，你班人就以為貓bb俾人棄養，之後拾返屋企？強行拆散貓仔既家庭！

酸到上火星